【準備緊】新國防部長Miller︰所有特種作戰部隊直接歸我管轄

“This reform will immediately improve agility to the department and the command and will enable us to streamline the information flow, enhance decision-making and more adaptively and adeptly support our commanders and their superb soldiers, sailors, airmen and Marines,”

跳過舊程序直接歸Miller管轄
姐係可以話所有特種部隊都直接由侵指揮

呢個改革已經講左3年
過左國會，而家先正式實行

報道：

美國需要認真愛國嘅Jack Ryan

會唔會十幾億人一訓醒就見到支那亡國

都冇得講
國會過左冇理由唔用

準備好哂了

3年前已經準備緊

午餐肉ready

換人

侵侵掌握咗九門提督，下一步係…

我等咗好耐喇屌

會

日日係白宮睇live cam當玩cod

突擊支那，斬首行動

侵侵稱帝

先安內 後攘外
斬左支那登先

即刻行動 無時間啦

白頭翁

賣美廢老基辛格+敗登

有親兵

勤王用